關於麥記個洋蔥圈， 洋蔥啲衣係咪咁

究竟係膠紙定係衣？個飽俾經理掉咗了，我話係膠紙係咪真心膠咗

掉咗咪心有屎囉
有另一個巴打開POST都話有條膠

點解個經理可以堅持話係衣

反左麥記兩世紀仲有人食 又福喜過期雞 又走塑
唔差在食埋膠紙啦

利伸 兩年冇食香港麥記